頭條日報：曹星如不敵河野 22連勝夢滅

黑哨到仆街

am730未來穿越返黎？

證明香港記者係唔撚識boxing，見到stoppage就以為輸

一個話輸，一個話廿三連勝，做乜撚

Tvb都報佢輸

垃圾報紙

講真話